唔知點解香港公廁咁污糟

明明香港人衛生意識唔算差，城市建設又先進
但偏偏大部份公廁都超污糟
又濕又臭又黑腳印不在話下
最難頂係D馬桶，周不時一係外圍有尿，一係成個桶都係屎
最離譜一次直頭見過踎廁隔離地板有大pat水狀屎
有好幾次急到瀨屎瀨尿都唔撚夠膽入去
仲聽過有D治安唔好嘅地方嘅公廁會有人打針
呢一樣野我真係百思不得其解，點解香港公廁可以差

因為人自私

一句講晒
外判，價低者得，請最廢既人，賺最多既錢

因為香港人自撚私 完

因為香港人出名自私
咩都外判

睇下咩人最多用公廁咪知
睇下污糟既公廁附近咩人聚集咪知
唔見郊野d公廁污糟

但照計正正常常咁沖廁
都唔會搞到咁嘅9樣

污糟到痴線有無人同我一樣堅持唔喺公廁痾屎

我有時真係太急都會衝入去
但好多時最後都唔敢痾
其實就算私人商場一樣都未必乾淨

一來多人用但清潔少
二來廢老廢中造成，一污糟左只會再污糟落去

你諗下，你好急尿，入到屎塔見到塊廁板上面有屎，你會唔會掂？就咁柯就算啦，結果咪越黎超越污糟 係廢中廢老開左個頭引致情況不斷惡化

我痾尿唔會入屎塔
寧願死等尿兜

老閪都忍到返屋企先至屙屎 淨係接受到屋企/酒店/人哋屋企屙屎，公司廁所都接受唔到

女廁先恐怖

酒店同甲級商場例外

公司廁所要吼準清潔呀姐洗完先敢去

公司同大部分商場都ok
有專人清潔
公廁真係

有冇絲講下

不了，去完成個屎忽唔想要鋪紙都接受唔到

商場都好多好恐怖

有時冇得揀
番工番成日

你睇下啲啊叔同廢老

新落成/新裝修果D ok嘅
舊式就真係同公廁冇分別

太多廢老用

公廁因為廢老 道友多
會失禁既人相對多
咪會變成咁

支那地方係咁上下

係 忍住全日做唔到野

香港人自私
唔係自己嘅嘢就唔會珍惜

廢老道友痾尿滴落地下/馬桶

因為D外判出得好撚低
清潔既姐姐都唔知要走幾轉
所以清潔既質數咪差

廢老多係咁，同埋公廁個空間設計、排水系統都差d
時時去水好慢，好易塞死
清潔工先最慘，好似旺角、深水埗人流多，根本抹極都係污糟，但佢地人工不比守其他區多

市區既公廁依家已經乾淨好多, 大部份到有人長註清潔

唔小心射出界
滴滴仔廢老
污糟呀叔
企太遠收尾滴到落地下

淨係呢啲正常嘢已經夠死
未計啲痴線佬

外國冇廁所 一係要收錢

公廁D臭丸好似唔洗錢咁
舊小小嘅商場同商廈都唔好得幾多

好撚羨慕日本啲公厠
是但一個都屌打香港

我記得以前學校有人玩遠射

全世界都差唔多啦

日本大把公廁衰過/同香港差唔多

好多外國地方唔知係咪收錢少人去
所以比較乾淨

你睇下香港啲中小學個廁所有幾乾淨，就估到普遍係咩質素，再加上咁多人用。

我條女成日同我講啲人唔知做乜鳩要將用過既M巾痴係廁格牆到

濕氣重

我都識有女人M巾亂咁掉

廢老賤種就係用得最多公廁

你對住依啲廢物有期望 就諗多咗啦

番過大陸未

去過泰國d旅遊地方公廁
一樣都係污糟有味
但起碼冇周地濕晒 廁紙鋪晒係地下

第一個射到地下有幾滴
後面為左唔踩企後啲 之後又滴幾滴係地下
不停咁loop

用家問題講到幫維護問題

呢個真

沒有誰比誰高尚